買家居保險有乜要注意❓❓❓

邊間好D？呢排許文彪個廣告好行吓

唔買最好

最重要係要有第三者責任保，如果唔係，你屋企火燭水浸，影響埋隔離，陪死你

揀間最平又唔會執就ok啦

tiger 危d

有冇推介

FWD 歡迎查詢

6405-5675